機場集會一定要強調警黑合作，恐襲香港市民

最trigger 到外國人就一定係恐怖襲擊，今次仲要係香港政府有份策劃，一定要比佢地知！！！

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推到手足見到！

中共呢？

中共+港共政府！

推